【回力鏢】俄羅斯能源部部長確診感染病毒

俄羅斯之前宣布正在生產疫苗，點解俄羅斯政府高層唔注射？

膠層仲未打疫苗？ 點解呢

總理都中咗招，何況部長

丘品 用「武漢肺炎」（最初個叫法）

支那都話有啦

不嬲叫武漢肺炎

隻疫苗唔係未做臨床測試 淨仰預售緊咋咩
有乜問題

我哋內部不嬲叫武漢肺炎，一開始大家都係咁叫，係柒婆正苦話呢個稱呼「歧視」支那，所以夾硬改做新冠肺炎咋嘛

再一次證明語言嘅重要性